⠀⠀⠀⠀

滾不開

個Mv拍得好靚

有無我咁靚

🥱read

到底買唔買卡好
好掙扎

嬲嬲豬

買囉錢啫
頭先仲有好多星

你唔係打機？

唔算打機啩

玩緊邊隻game?

動物之森...

match~

ufanhlmyab intptidrc
iwttyhmiwt3y... aaaaaaarwtfyb
wsmetfy?!

gibhswfygtfm r(–_______–)ok...

行開得唔得

幾好

5得

有咩是唔幾好

早安

早

睡醒？

未睡

報復性熬夜

岩岩打左幾個鐘機

what(─.─)

唔瞓又想食嘢

去

飽 純粹口痕

有無零食食下

矛... 食空氣

sad=_=

眼瞓了

晚安

晚安
早d訓

一野使咗千七蚊
又要搵工返

知道

係客套的回覆

幫我返

失望

你養我
幫你奶

發現咗食完安眠藥要飲多啲水先會藥效發

好多人貼錢想奶

fast咗食仲勁

吓?！

Good night all

瞓咗食呢?

goodnight

起唔返身

我女朋友話你應該係靚女黎

點解

撚知女人諗咩

你女朋友應該靚女嚟

真
我都靚仔黎

... 唔係五官端正就係靚

我五官不全

feel到樣衰

我男朋友話你應該係大波

但有女溝

on9

咁咪勁囉

樓豬堅靚

想奶樓主腳指尾

非

有變態佬

奶過未 寫返50字感想好喎